請問Poly被圍幾時會害死人

請問Poly被圍幾時會害死人

唔清楚。

正視聽
香港警方綁架香港市民